泛民既目標根本唔係臨時立法會，大家唔好搞錯同諗多！

尾段今次幫返碌撚，

合憲合法=合乎基本法

而泛民由朝到晚都話星期六個會係合憲，要求政權承認佢個會議，者係堅持要體制內抗爭。

但問題就係個會冇秘書處幫手，啲官又唔黎，政權根本唔會承認呢個係合法嘅會議，既然係咁就應該索性搞個臨時立法會，搞搞吓隨時再推去臨時政府，者係革命。

但泛民都係跳唔出呢個框框，都係堅持係一國兩制底下抗爭。

所以今次睇定啲好，
唔好將你哋想搞革命嘅主觀願望投射落涂謹申身上
佢哋嘅目標根本唔係臨時立法會

完美的誤會

好撚好笑

碌撚果個五區公投咪又係d 官無人理，技窮喇

碌撚將上面段野套返落佢個五區公投根本一鳩樣

如果我既目標只係拉死哩條法例
有乜問題？

搞臨立會同等埋發叔場外點票有咩分別？
都係自high

星期六果陣咪一野收你皮
搞掂～

咁技術上黎睇
臨時政府同一國兩制都可以並存既

不過就睇泛民夠唔夠技兩做啦
要做到咁都幾高難度

臨立會，‘革命’就唔可以’一野收你皮‘？
換個威啲既口號，有分別？

行出嚟，人多，就有機會
揸撚住個鍵盤，吹到要統治地球都係哂鳩氣

如果佢地真係打算搞臨立會既
一定唔會一野比人收皮（雖然佢地宜家搞都係得半桶水）

不過如果話只求拖死個方案既
就危危地啦
畢竟對家玩到誰大誰正確
你無返四五道後手就比人光速收皮

請問對立法會實q同差佬嚟講
你叫咩口號有咩分別
你憑乜講‘一定’
根撚本自欺欺人

如果係搞反修法，順便做個臨立會之類
我都支持

但係，樓主同乜乜公主隻五毛既潛台詞
就係嗰口號唔係叫臨立會就‘睇定啲’
Ie唔好去

哩啲係典型郁民論述
口講講到最最最激進先有用
實際效果就係叫人乜春都唔做
而現實到佢自己做時一撚樣係行為藝術

叫咩口號都無分別
但如果真係想搞臨立會就唔會係轉口號咁簡單啦
搞得臨立會即係有準備玩奪權，唔一定要奪哂
奪到部分都夠做
當泛民有呢個準備時，對家自然就會投鼠忌器
只係以我認識既泛民而言，真心唔覺得佢地會睇到咁遠
所以我先講「一定」

至於郁撚份人，怒婦上身既說話就無謂多理

臨立會，俾你圍爐搞到一陣，可以同政府談判已經還神
仲諗‘奪權’？

哩個唔係‘睇’既問題
係現實問題
你覺得要咩‘準備’先會勁到政府‘投鼠忌器’？
可行性？

講哩啲自欺欺人既說話於事無補

如果以香港既格局睇呢
就係係對外關係上同本地精英（特別係財金方面）到做定溝通聯絡
美國講明過左送中後會修改關係法內容，適逢岩岩講緊25%關稅
如果泛民有足夠準備，可以同美國傾將關係法既執行對象改為個臨時政府到（初期可以試行一兩條）
呢樣變相將香港大部分既經濟活動歸哂入泛民管
截斷左港共既部分資金來源同失去對財金既部分控制
呢樣野其實好岩泛民做，又唔違反一國兩制，又唔係港獨，又保到香港平安20年

呢樣係係港共忌既「器」

再唔係有另一種做法係泛民直接同外國deal exception
例如關係法寫視香港為中國例外之獨立地區
當真係廢除左之後
可以另立法案直指承認受臨時政府批准既公司企業xxyy係有返同以往關係法得到既港人權利

呢點對美國同香港商界都需要

但問題係，拉晒入集中營／監倉，點安排咩local公司有exception？
流亡既話，點同香港local公司有接點deal？

港共當然可以咁做
但一咁做，即係連少少同美國/國際deal既位，條水喉位都無埋
即係真。焦土香港
無人會咁笨係自己荷包到燒火燒錢
更何況呢種做法唔會對香港既實則主權造成任何改變
呢到已經唔會引起北京極大既反應（極大係指出老解）
而來自北京既壓力唔係咁大時
港共都有利益盤算
既然未會引起實則治權既大幅改變
自然都會投鼠忌器

呢到有四個dealer
支那-港共-臨時政府-美國/商界
呢四者會慢慢進入一個平衡狀態

如果共產黨真係玩到咁絕出集中營既
就要轉另一個做法
因為玩到集中營即係代表去返美蘇果種軍事對峙

不過距離呢一日仲有段時間
搞掂目前先啦

舊陣時就得，但而家真係太遲
點睇而家支那都係唔掂到急需錢，所以先要殺雞取卵咁搵商家同香港開刀
明日大罪咁既款，擺到明就係要搾乾香港庫房，點睇支那都係已經唔顧得咁多

外界，包括台灣，都一早睇清支那係咩料，留住香港扮君子，亦都已經無晒意思，更加唔會有顧慮，想點就點

捉晒入監倉／集中營係維持住極權其中一個最經濟既做法
唔使再浪費咁多錢去維持住一大隊，會貪錢報大數既間諜部隊
兼可以壓榨香港人既財富

你食屎啦

無錯習豬席已經無我
但格局上仲有灣轉，仲有時間
只係得返好少好少

其實係點玩？

呢幾年，正常反一樣野，
總有人SPIN去「搞埋獨立」

屌，家下個目標打緊史萊娒
你話不如即時打大佬？

本來已經唔多人
一講哩啲仲少人
政治化件事，轉移視線，政府仲易拆

根本依家正正係相反
應該係集中一件件民生議題嚟抗爭

郭兆明算係藍絲/大中華膠，但哩方面我認為佢講得啱
至少現在情況係咁